友和YOHO 黑店黎

2月4號 問清楚冇問題先俾錢

2月9號whatsapp 同我講代理唔返貨，可以退錢，問佢退幾錢，佢又話要第二日答我
到今日 whatsapp 追問唔覆，打電話 講兩句又cut 9 我線, 仲要cut 幾次

轉頭online chat 覆D 咁既野
屌你咩 成皮野 退分當冇事?
已報消委會, 雖然知冇用, 仲有咩方法?

你比左$11388 拎左隻router 2399 ＝ 11388－2399 ＝ 8989

咁退返8989比你有乜問題？
800蚊優惠券要退現金比你咁惡？賺返轉頭？

踩上門市屌柒佢啦 仲咁好氣同佢喺電話鳩噏

買滿12000減800
你其中一件貨佢提供唔到
咁當你只買二千幾蚊router
所以用唔到$800優惠

個故事係咪咁？

人地唔係話退 $8989.63?

佢依家係退分wor

就咁睇文，已為佢話比間嘢呃左成皮冇得退變左只係退積分添

如果係，樓主都幾惡喎

買router有分 咁你隻router拎左貨未？

就咁睇又無乜問題喎

透過積分退回
即係逼你硬食幫襯佢
睇下字先

福建幫，不了

你想友和搵個 sales 幫你含先順返條氣？

你唔要果 800 咪退錢囉，果兩點既前題係你仲想要果 800 呀~

咁你未唔好用張coupon未有得退錢囉 好難明咩？
用12000－800未轉過件貨囉 睇下字先？

退積分係咪即係焗你要幫襯返佢？

喂屌唔怪得真係有人中文會拎U

應該係弱智

友和本身都係黑店, 一 search 就大把例子

想r盡著數（買滿12000減800）就退積分／換貨

想拎返現金就無得減800蚊（因為買得隻router唔夠＄12000）

好難明咩喂

依家係唔肯退錢淨係肯退分
不如你驗下個腦先？

有冇得全部野退返先？

其實我個router 係想順便買夠12000
正常買router 駛鬼正價同佢買

依家我全部退貨 佢又唔俾
當初店員冇問清楚代理
搞到我依家用正價買貴左router 都算
打去問點退錢 仲要不斷cut 9 我線

睇埋上一段同退分個段先啦 邊有話唔肯退錢

佢唔俾退埋router
要我正價硬食個router

屌你老母你視障人仕黎？

你解釋完我想講既野

都好合理喎，另外一個問題係隻router開左未先？

個router開左未先？。？

呢間店不嬲都無直線電話 好癲
要用EMAIL 同埋佢地個網先搵到佢地

尋日開左

知錯 都真係好麻煩

一早講左黑店藍店啦
係要衝入去

唉 奶左野先知
所以上黎開post 宣傳下

開左又難啲啵

人地咪講左退錢囉，之後話如果你繼續想用 $800 優惠，就唔退錢退分

我買過幾次嘢無問題喎

但係淨買router冇優惠就唔使喺佢度買啦

個router 冇問題點解要退俾你?
咩叫正價買貴?
咩叫你要就要退?
佢一件冇貨同你心情唔好鳩叫退另一件貨係兩件事
閪客真係好惡

其實姐係樓主想r著數 見12000減800咁抵
但又唔夠數 就搭隻router心諗點都有賺

點知洗碗機又無貨
隻router又開左黎用
人地唔肯比佢退隻開左既router
樓主又唔肯揀過第2部洗碗機

而家無著數就話隻rounter貴 點解唔比退
係咪咁？

如果佢地肯打個電話同我講
我買貴少少都算

尋晚1900 whatsapp覆我話冇貨
即刻問佢點退錢 & 退幾錢
等到今朝都唔覆

打電話 講全部退貨俾佢
講兩講cut 我線

打多幾次 都係cut我線
佢電話又唔係易打

著撚左火 咁樣做生意
所以先想同佢玩野
報消委員 投訴佢銷售手法有問題！

你唔係第一個，你試吓搜尋友x黑店
就知好多人中過招，之前試過Hp賣翻新機俾蘋果放蛇捉到

拿 我訂造個櫃係跟洗碗碟機size做既
我自問冇野再係個間鋪度買

藍都買?

成張訂單有問題wor
唔係分左兩張單

店鋪俾唔到貨我
我話成張單退
都叫唔合理？

雖然月經post，幫你推返提醒大家

咁你開左個 router 用又點退呀？

鬼知道佢隔左5日先同我講訂唔到貨

下次咁樣買野 我個router 未要等佢送洗碗機過到黎先開黎用

其實都唔係好想計佢個幾廿蚊
但成件事好似我無啦啦正價硬食左個router 咁
原本真係見有特價先買

咁如果咁係我既問題，覺得我係西客既
sorry 囉

樓主個時序係咪兩樣野一齊買
部機就要等
但router就現貨有拎左

如果係咁開左嚟用又正常喎